是靚午 氣炸瑞典拉絲芝士條 氣炸吉列魷魚圈 配 羅勒香蒜醬

講吓味道先
牙媽話個吉列魷魚圈好難氣炸
番氣炸咗幾次先脆
下次都係油炸吉列魷魚圈好D
咬落無臭味腥味,有魷魚香
口感唔UN,一咬即斷
瑞典拉絲芝士條正到仆街
芝士極香,又拉絲,口感又好
食落仲有少少香草味
點埋個羅勒香蒜醬
食落條支氣管好C伏

氣炸師

炸物師

魷魚師

芝士拉師

芝士條好正

氣炸宗師

是
芝士條一定要再買

芝士條好似賓周咁

魷魚圈好似唔太得喎

熱氣師

759打手C

拉CC

米癲拉

I love it

唔是759買的

芝士條邊到有得買

個魷魚圈油炸會好D

觀塘

最尾張圖好似條蟲嘔左啲野出黎咁

魷魚圈咁白既

睇到都想食

觀塘貢大 有矛地址？

唔好乜撚都氣炸好唔好

是
油炸應該會好D

芝士條 how much /

很正

芝士條超正
一個人啪哂咁多條

巧明街

同我老婆定延一樣咁正

愛衣師

是
芝士條超好味

仆你個街心藏病發

係我老婆喎

後面有碟菜
仲有個神秘球狀物體咩黎

電暈左

Thank you bb

WELCOME

牙媽整個D奇怪糕
食完一啖掉咗入垃圾桶

後面有碟菜
健康師

不孝師

你個屎眼c唔c伏

是

太難食了

C到爆

有冇包裝？

定延個後門晚晚俾班老細開發而家點玩都好c伏

我可以C

芝士魷魚師

見到呢個午 我氣炸了

好羨慕你食咁多炸野喉嚨都咁健康

肥師

喉痛師

大隻

dllm

仲有碗咩麵

被氣炸師

唔好乜都氣炸氣炸好唔好

台酒撈麵

一齊google畀零分比香島中學 等啲家長揀嘅時候會考慮清楚

之前我地過百留言一一被delete，估計被google評為無效，請繼續追擊

香島中學

天水圍香島中學

將軍澳香島中學
Z3

留言:
事件一
校方帶頭將政治帶入校園，一名教師懷疑在音樂考試時未有禁止學生演奏「不恰當歌曲」而不獲續約。

事件二
香島中學正校關注組指，9月7日一名中四學生突然被校長及訓導主任召回學校會面，校方指該名同學在網上溝通軟件Microsoft Team的簡介上填寫了抗爭口號，因而作出處分，包括立即停學一個星期，並向教育局通報。校方向該名學生表示，若然希望保留學位則需要記兩個大過，及警告再有發現參與社會運動，將會立即開除學籍。

關注組成員又提到，校方曾多次警告該名學生不要參與社會活動，否則後果自負等；又指校方「敕令停課」的處分嚴重，形容是關注組成立後至今最嚴重的處分，指校方從未有處分關注組的成員或對抗校方的同學，故對校方處分「平平無奇」的學生感到詫異。

果集係女人d白帶黎?

想買芝士條 求實際位置

成日食炸野，幾時照腸鏡?

芝士條咩牌子

不孝子！

因住俾雷劈！

好運工業大廈

芝士拉絲維加師

你啲屎一定超臭

你條賓周會唔會細條左D

邊度有賣

你覆乜野

想知

定仔條賓周

迷李賓周師

你條女啲白帶係咁？建議睇醫生

邊間

兵團

你個打靶仔仲唔比我捉到你用公屋狗兜

仆街啦你 呢度連登啊
我一定jer撚到你游水潛逃返印度

短鳩師

敵人反對的
白宮聯署 制裁禁錮12港人嘅支那官員

========================
大家要小心港共監控
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？

白雪雪好似無炸過咁

減緊肥嘅我都係出返去先

佢層吉列皮應該拎去油炸會好D

屙屎順唔順暢

被綁架12人 制裁支那官員聯署

=============
大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin？

最慘既師

魷魚圈掃啲油再氣炸會唔會好啲

羅勒香蒜醬

印仔再食氣炸嗰菊花生痣瘡唔好喊

有無諗住轉行做飲食kol

有掃了

很好味

羅勒香蒜醬 買左同我想象既味完全唔同

你想像係咩味